【1.19天下制裁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXIX

#StandWithOzil

推邊個

聽日天下制裁
你話呢

Ok

反達既 不如諗下今場要用黑鳩廢鋒 仲邊有能力贏波呀

中場奧燒一拎唔到波/冇態就玩完
需要c8 創造力高少少

C8應該唔會再出

拿卡把握力又屎 無牙羊呢3場波 睇黎食屎了

幾時制裁英足總班畜牲正義對阿狗嚟講沒有遲到，更會缺席

場場都屌達sir 唔識換人
除左c8 之外 望下個bench 真係換得落手就奇

拿卡已經冇左射波呢樣技能

The outspoken Real Madrid star tweeted he wanted a bomb dropped on the Camp Nou to kill “Catalan and Basque dogs” before a match between Barcelona and Athletic Bilbao, when fans whistled during the national anthem of the 2015 Copa Del Rey final.

懷疑拿卡已經唔記得左點樣入攝

睇嚟唔駛旨意會買前鋒
如果高層肯買我唔信達子會戇鳩到收返條垃圾黑柴自用

仲有個問題係兩閘策動攻勢

對獌個場打得好係因為兩閘同中堅hold波少左
金鏈叔今場太多波經佢

1. 人地擺明焗佢，搞到波上唔到
2. 佢根本唔識用波走位，成日同人重疊或失左位要反追

雷斯又係hold太多

根本最好多三個中場用波猜上去
兩閘同中堅只係做駁波

冇錢啦

沙卡落到左閘位又放唔到長波 變左駁腳位

講明一係平買 一係借
但邊隊會季中無啦啦借個正選級數嘅比你

C8快啲幫達蛇含啦！

當佢ozil用好過啦

傳過梅頓斯 係咪可以試下 頂住半季一季都好， 成日要美羊頂左邊 巴丁潛質好好不過未成熟 順境比佢試下ok 呢d咁低潮既情況之下點得

卡雲尼

25

welcome古沙華

梅頓斯好憎阿狗 舊年輸完阿狗喺度兜

買中鋒一定要去西甲搵

咪搵咗個盧卡斯佩雷斯

係都德甲啦 西甲咩法卡奧莫拉達嚟英超廢到仆街

有冇風水佬睇下阿狗點解可以咁黑仔，利記低潮個幾年都未至於又黑又俾人黑

係咪唔知咩叫中鋒

踢得衰同運冇關喎

古沙華ig

風水野好多時都係要比錢砌出黎
冇錢點種生機

利申：唔識風水

拿羊法國人

個時無睇利記，真係唔清楚

成日都傷幾件打起咗嘅後防咪踢得衰囉

全英超最貴既門票 但就比垃圾波球迷睇
不如劃大半位比客隊球迷啦 重好賺呀

縮得太後太保守！換左拿卡對面多番好多攻勢

佢都係踢9號位

前囉，唔算中鋒
中鋒係利雲呢d會護波幫隊友前進
主席傳波都幾好，組織都幾好
狹義黎講又唔算中鋒

垃圾阿仙奴

*但又小話基佬利雲咁得住再比隊友

下場作客車

其實拿卡都算做到？

auba都係法國人

又輸

做到，但射手觸角又太差
唔出更難踢
羊就調返轉

垃圾球隊 學人賣票最貴
買人又唔見得買最貴

柒左唔好推

佢法國籍架
法國出生
祖籍非洲

我都係玩fm先知佢係法國籍

今場進攻輸在中路同邊到無配合 xhaka 同拖仔現d 位太保守

今場係達蛇問題定係球員問題大d?

睇阿狗同cow女一樣 唔可以咁上心

原來你係文乃
細細個已經聽過你個名

球証都幾大

美國佬

師兄點睇屁屁

要同時媾幾條女先可以唔上心

今場幾好，終於敢主動扭人
佢要學下主動扭波，之前下下被動等人標先過到
感動既係同燒漸入佳境
我估佢係馬列斯個類，扭得下但以助攻為主

中場要買返有個進攻能力可以帶個波上前 or 係禁區前同對面做到撞牆既人
一係就諗方法fit 何妖入去

吊奶星，癲恩條卜乖

如果知我阿幾時創會(準確年月日、甚至幾點)都可以算下八字嘅

前者似pepe，唔算典型翼鋒

羊有加、法、西國籍
識講法、意、英、西、德文

咁樣都唔比12碼

我得要買番個有爆發力嘅翼 啫係會做吓插花加速落底傳中嗰類球員

agger，文尼係修仔咁
組織唔到就自己爆

pepe擺右邊踢得太保守 我覺得如果試下畀佢打一場LW 可能效果仲好啲 起碼可以推順腳 起腳都唔需要cut返入中間

Nelson傷？
冇理由後備都冇

你話pepe技術差又唔係 真係唔知點解會踢成咁撚樣

不過右邊牙叔移左入中間 少左overlap 後上pepe 果邊
結果pepe 都少左空位爆 同係人都知佢會cutin 無人幫佢拉開對面隻閘 結果佢焗住都要一對一

一對一你十次都起碼要過四五次啦 pepe 十次都唔知有冇兩次過到

公海堆利狗真係好煩
Naby_keita
沙基利
希望獌聯破到佢地處
唔係公海都唔敢出

你估打fifa 咩青
對面pepe 一拎波就兩個招呼埋黎啦 過到一個都仲有第個包返啦
齋講今場pepe 信心突破都叫進步左啦 不過佢end product 好撚廢就真嘅

我都唔想我阿不敗紀錄被破，希望曼聯贏到
另外曼聯個greenwood好野嚟

佢啲突破招式少就真 嚟嚟去去都係嗰23種 人哋第一次畀你過到 第二次都唔會畀你過到啦

lm

真係算係咁啦，佢先嚟到英超半年，仲要後生，需要多啲時間都好合理，而且佢數據嚟講3goals3assists都唔算好差姐

其實小弟幾鍾意狼隊個adama 如果佢肯嚟我阿就好
我阿陣容2020/2021
pepe laca adama
ozil
xhaka torreira
Tierney saliba holding bellerin
leno

2020仲laca

有2招勁都夠啦
落賓都係用一招

山陽狗 又9c

你有咩好人選推薦 moussa dembele?

阿仙奴幾時可以從回正軌

xhaka 拖仔 呢條中場唔work 中場完全無威脅
放走我藍真係on9之最

我都睇得好辛苦

留到羊就直接用羊啦，邊使搞咁多嘢
賣拿入後生潛力南美平中鋒+翼好過，反正巴丁做到羊後備
羊又唔係冇貨賣，同時又可以教下巴丁，預備佢將來接班
同埋你估阿狗而家仲有咁大吸引力？
稍為有啲潛力嘅歐洲新星都唔會首選揀阿啦，又出唔到高價搶人

講事實 2020仲迷拿某程度比2019迷沙更ON9

愛狗遺臭萬年

因為兩個都唔擅長創造攻勢

市場上仲有冇類似卡叔咁既球員？

直接搵返卡叔得唔得

達蛇個踢法要有一個迪布尼咁既球員，後上做到威脅
如果唔係就好似而家咁，沙卡變左踢左中堅，拖又唔可以壓太上
D波去到前面都唔夠人follow up上去
奧燒企得前既話成個中場就斷開晒

睇下黎緊買唔買到個b2b

連皇馬都有興趣，Adama 點會嚟
而且你個ff 陣竟然仲係拿卡

差D無左隻腳，唔敢返黎啦

留空佢仲好啦

黑裁判死全家

john-jules入左職業生涯第一球

咁犀利 借咗冇耐咋喎

唔知喎 我都係純粹問下
因為之前羊踢過法國聯賽架嗎好似
通常歐洲呢啲黑人國藉都好複雜

借9走尼基迪亞 自己用呢個好過啦

咪玩呢個仲薄....
連宣明會都未夠班

咩叫宣明會

羊喺法國出世

好mean

希頓

絕殺

cls

下場羸到軌同第4差7分
達sir最後機會

發覺倫敦三柒呢個名真係冇改錯
永遠一齊柒
阿狗 和
熱狗 和
車狗 輸埋

其實達sir真係錯失咗好多機會，把握晒就真係同隔離so9上任嗰時差唔多
如果年尾對車嗰場和到都已經好好多

好多機會= =?

般矛 車狗 精宮 錫菲聯
4場加埋跌咗9分仲唔夠多？
呢度求其贏到一場已經好唔同
不過以中遊阿嚟講呢個賽程 5戰 1勝 3和 1負 都算ok嘅

對上一個喺西甲買嘅中鋒 係咪蘇加

依段有問題。。。。

如果場埸贏，我夠知可以上頭四

今年好邪，入一球就俾人追

比人黑咗唔知幾多場

阿 主場
熱 作客
車 作客
爭好遠

淨係車狗走甩紅牌同尋晚12m都兩場啦

季初以為今年有VAR 對阿記有啲so
但原來要黑你 睇埋VAR 都仲係可以黑你
最記得張伯斯 ／PaPa 嗰球 直情原告變被告
英足總真好嘢

雲加

阿記又係Big6球隊搶到分

Arteta Post Match: "I think it was very clear. [Can you elaborate without getting in trouble?] No."
達子:同對車路士一鳩樣

你哋咁好精力撩賤種猁

班賤種利攞浮屍嚟講都不割
仲要大條道理咁屌番人轉頭
利迷真係好「團結」
唔似我地成日內戰

入黎笑下你班傻仔先，錫菲聯都贏唔撚到
好撚柒慘

十弟打big6攞到一分
慘啲咩

佢哋成班黑警咁 政府攬佢哋 其他隊唔屌得

係錫菲聯咁都贏唔到你地，佢地好撚慘呀

你邊撚個呀, 波台識你老鼠咩
要入來 r 存在感咁慘

Where

冇人識你呀
學咩人爆閘
搵都搵個出名啲嘅再入過嚟啦

冠軍隊都要同十弟去計

琴晚燒係咪左移咗去踢 孖天呢ly嗰邊？

靜到

好似係 pepe多左位爆又少人mark 兩邊都有唔少機會
琴日前場最差就係9號位

燒無態呢兩場隱隱地型
點解唔岀施巴
又玩政治

施巴種族歧視個主帥點用得佢...

會唔會成個倫敦冇歐聯睇？

有d 懷念雲加去到最尾入唔到第二球
直接再換守將入黎
eg. 4 閘陣（起碼贏到）

但軌今場留力輸波打我地

中2病狗躝啦屌你老母個網名改極都係弱撚智

甘刀贏吾到達狗躝未

好似過左好耐

有冇得彈鐘借過第二個.....
借J洛都好吖

一開始我仲屌緊達蛇買前面唔買後衛
睇完幾場衣加我明啦
前面入多粒波都入唔到

都唔只係琴日嘅事了⋯⋯個9號位⋯⋯

起碼贏到？ ching睇左幾多年我廠

老實講錫菲水晶官都係硬仗 贏唔到都合理 不過下下都領先有假希望先咁激氣 格離曼城都要摸和

佢話要炸死哂所有加泰人
同而家港共冇分別
就好似林鄭讀書都係叻
你會唔會用？

成十年

都唔好講咁遠計埋謝菲斯嗰d

拿卡今年唔知搞乜，場場都豬dum兜咁

港豬隔一排唔記得啦

羅東走左之後冇乜正常

隻爆閘狗仔俾人撚兩撚潛左水？

四閘陣好堅wor-.-

老老實實對利隊波無乜嘢，但d球迷真係好撚煩

文筆好過金庸

係雲蛇成日都出，後衛成日都有機會落場郁下成日羊

師兄 我就快考DSE 你文筆甘好
可唔可以教我中文作文 ㊣。㊣

Pepe其實都幾黑⋯⋯膚色同場上運氣

個個尼基迪亞廢到on9
好心落去英冠練下先

躝落英甲啦

笑死，好似仲未識分前後左右咁

btw

有冇ching覺得gabi martinelli 好靚仔

哇屌 留明學野

個樣唔似巴西仔

五官ok，個頭麻麻地

new黑氣石

老老柒柒你有冇迷過佢

#artetaout

隻爆閘痢狗 戰鬥力仲低過醉酒乃po 手足
兩三句就比手足收皮

一早講左佢似周興哲

巴丁個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝艾馬利，係第四級別聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴丁加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質前鋒既球技
巴丁，我以後叫返你Martinelli！呢個名你應得既！？

「不如我地玩truth or dare。」Carmen講完依句之後又對住我奸笑。

係喎，依個咪就係了解Candice既大好機會，多謝你啊Carmen！

我對Carmen報以一個感激既眼神。

Carmen擺左枝ice黎轉，點知一轉就轉到自己。

「哈，抵死。」我恥笑佢。

「笑咩啊，好快到你，我揀truth。」Carmen無奈咁講。

「你扑過幾多次野？」Venus問。

「頂，你地好核突啊！」Candice即刻摀住對耳。

好彩Candice冇俾佢地教壞姐。

「你係咪玩野啊，明知我冇拍過拖架，扑乜春野姐？」

「車，點知你啊，嘻嘻。」

估唔到眼前依個mk妹竟然係處女，仲要未拍過拖，雖然有d爛口同食煙姐，但都算係一個靚女黎既，同林志玲都幾似樣，點會冇人要，可能係佢要求高姐。

師兄個故 好有青春氣息
好羨慕利記既fans多才多藝

拿卡無病無痛又唔係打得差做乜換走佢
今場有一半責任都輸達sir
下場打轟又唔駛旨意贏啦

冇意見

面形似

真 拿卡好明顯知自己入波冇乜態
幫手hold 起好多波
換件垃圾幼幼前鋒 波唔hold，幾球死去
垃圾

最撚傷都係比垃圾車黑哨反cup 死佐狗咁都冇兩黃一紅
屌你老母英超球證，真係唔想睇波都比人強姦

睇到自己置身其境咁
好撚青春

三年後自己睇返唔知會唔會打冷震
同以前mk妹寫既故好似

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

有無轉會消息

kitty個willock撞晒樣咁一睇就知係低能兒童啦⋯⋯

@粉紅小果兒

Arsenal's proposal for Bruno Guimarães has not yet arrived, as was expected this weekend. Conversations, however, continue. Benfica is still the only club with an official offer for the Athletico midfielder. Edu is conducting the talks for Arsenal. [
@gui__moreira
]

The English transfer window closes on the 31st and for Benfica it closes on 2nd February.'

On this day in 2015: An inspired performance from Santi Cazorla helped Arsenal to a 2-0 away win against Manchester City at the Etihad Stadium.

bruno
guinaraes

好似話呢個有西班牙護照
唔駛申請工作證

有無手足睇過佢踢 質素點

New Casemiro

巴甲仔
新神丹

接受唔到有人話Martinelli個樣弱智
你望下Haaland個樣先啦
就真係知咩叫弱智樣喇

有 Haaland 既質素
我理撚得你 Jer 佬咁既樣

傳緊個件仲樣衰正宗25樣

Haland=黃光亮

又黎呢d隔離飯香既言論
而家Martinelli好失禮你咩？
我唔覺佢差過Haaland喎

巴西陳同佳

巴丁有潛力但係人地 Haaland 係超新星
邊有得比

做到Hattrick再講啦

比d時間達sir啦
起碼用返ozil托仔 踢起呀叔
Xhaka都有明顯改善

上一個歐聯入咁多波既新仔已經係包皮

托真係好勁
我睇呢幾場都覺得佢係MOTM

Joao Felix都係超新星

陳晚沙卡護空龍

時間實比
不過佢執教之後聯賽 5 場得 1 勝
唔改善成績既話爭頭 7 有難度

最緊要係走場狗琴晚勁到

係 前中後都見到佢
但幾下都驚佢傷

但係佢下半場體力一 drop 就比人話過就過
而家達子都 dominate 唔到中場
同埋中場太少方法運波入禁區
其實我想睇下 ozil + c8 雙核踢 8 號位 + torreira 6 號
Instead of ozil 10 + xhaka / torreira 6

左閘位要等T3出到先可以唔出Xhaka
Xhaka補左閘位補咗好幾場

原來我地和左11場 好似全英超最多

點解冇人買
多仔20M買番黎 痴撚線
兩年內肯定2億去皇/巴

呢個中場猜到守唔到
其實可以叫沙卡推上啲做多啲遠射
叫拖同叔同時左移補返個位

而家隊波仲未識前場輕微犯規阻反擊
要快d熟習套戰術

差一場就追到不敗嗰季

達子踢法
左閘推上去做翼
防中補閘位
右閘入中場
唔知係要就球員定點

哥狗都係咁踢

有球隊出手比多仔高，但多仔係唯一一隊話比佢打正選／穩定上陣機會，同埋人工／經理人費好似都多

中埸防守好咗
但進攻廢咗

達宜家鍾意 xhaka 補閘 tor 上前多啲
應該係覺得 tor 推進能力好啲
宜家我地太少 ball carrier

c8唔岩打防中啦
最多頂燒個位

過左十年你會原諒中共？

過左琴日個場都證明左拿卡冇傳在價值
有價好賣

依個真

有價係要賣
但佢都踢得幾好

4不象

達子都冇公開撐過加獨
佢好似唔係加泰人？

琴日算踢得好
亦都證明左冇羊我地真係會降班

成隊捉去心理輔導啦 好似有心理障礙咁

有兩場黑撚到

兩季都係打天才波 拿卡無左靈氣得返撚羊識入

今季都預左無 比達Sir 慢慢tune 架啦
反正下年先真章 我寧願下年歐霸都無
一周一賽專心應付聯賽爭前四
班大帝d 體能咁要打埋歐霸下季一樣爆炸

老老實實
自從達子上場後
韋洛克上左幾多次場
反而saka仔越踢越好 啲邊線出波幾準繩

joao felix傷完都麻麻，離不了下體買人過五千萬水硬個魔咒

8+10+11呢個中場應該比人屌打

牙狗做咩唔出手

達子巴斯克人

wilock 續左約之後 後備上陣上親都鳩hea 失波又唔追返 勁唔積極 比我都唔出啦

斬得起個波，孤度都ok
係差小小勁度

要時間姐
Joao felix 果種靈氣唔係好多球員有

琴日saka勁到仆街
有傳有過人

完勝子華狗

達子同佢老死沙比都仰巴斯克人

講左邊出波，傷追人t3好似仲勁

最緊要佢夠膽去
爆兩步食左人身位先
咁樣先冇咁易俾人守死

比比都大膽左

山齊士有冇

浸日saka有下邊線連爆2個 比人拍都拍唔甩仲要過埋 博到人地3號黃牌，果下幾深刻

比比屌打對面左閘 屈速

冇錢

抵啦 又唔係勁

中場太廢
要拿卡回後Auba前插
拉走咗人啲中場又唔插上前

曼都想買，幾時到窮閪牙狗

三點遮打見

我廠幾時先有第2個神魔合一

Saka有下pump開對面
踢到成個A Cole咁

胖虎唔努力啲 俾個替工搶埋個位都似
同埋saka以前係咪踢過左閘 佢啲防守都唔似係替工

a cole防守無咁廢呀？
saka連基錯急屎都不如喎

吹到a高就炆啲
但我覺得佢防守好過gibbs

青年隊踢過

新加利夫.巴爾

唉,藍斯打而家燒個位正晒...

變咗負皮狗1負皮

誰都年輕過

ramsey 唔係應該打x34個位咩？

個體系未必岩box to box踢

Gibbs 打西布朗最後嗰下tackle 救返個歐聯位返黎

出黎啦

宜家無藍咪要打邊路進攻囉
有佢多變好多

其實你話佢冇作用呢，又唔係

佢而家係隊中唯一做到支點既前鋒，但係佢唔係羊果種入偰型，佢係類似vps做支點得黎又要有能力突破，但係拿卡就係超弱化版所以搞到而家雞肋咁

出黎行啦仲玩膠

做G點黎講 同踢左幾年基佬比仲衰過佢

阿迪達捧上「天」：每次都有威脅
【Now Sports-體育】領隊阿迪達對於阿仙奴在上周六英超主場被錫菲聯逼和1:1大感失望，但盛讚先開紀錄的年輕前鋒馬天尼利。

「我非常失望，球隊的表現值得拿3分，最終卻失掉2分。在英超，如果你不能夠早早了結比賽，在最後10至15分鐘，這樣的球隊只需要一個長傳或死球就可以令你失分。」阿迪達（Mikel Arteta）說。

雖然失望，但阿仙奴也有亮點。18歲前鋒馬天尼利（Gabriel Martinelli）取代停賽3場的隊長奧巴美揚擔正，雖然曾錯失機會，但仍為球隊先開紀錄。

Auba在Twitter大讚這名小將將成超級球星，阿迪達則表示：「他很勇敢地作決定，每次都能威脅對手。他在門前一直等待機會。他因為傷患已經很久沒有踢足90分鐘，但每個舉動都令人印象深刻。」

條中場猜唔到個波上去
比人逼兩下就冇埋個波

屌你幾多年前

你覺得呢個年代仲係喺屋企先可以上網？

距離前四又邁進1分
達蛇

講認真野仲貼膠圖

頭先拎咗幾張都好靚

點呀係咪你要教訓我啊
論運動點都唔輪到你啦

唔屌得？
資格論？

內戰！cow女！樓！

唔係唔得
但你憑咩啊

係你自己形容係玩膠
我貼圖嘅意思係全部人好似班戰士咁樣出嚟
我以為讀多少少書會醒啲
原來

繼續兜呀
又人身攻擊人地
我都唔會話你係補習狗啦

唔屌得？
屌你兩句要憑咩？

我邊個字人身攻擊到你？
你自己認為嗰樣嘢就唔聽人哋想講嘅嘢就話人哋兜
咁你講晒啦

讀得書多關咩事？
你貼張膠圖出黎
我屌你講正經野唔好玩膠有咩問題

你自己bias 覺得玩膠有咩好講

我邊度有人身攻擊你講咗先
你唔好兜嚟兜去呀

on9咁都有得嘈
係咪無時無刻都要資格論
又要將人既職業定形/分高低
又或者比較邊個付出得多

資格論盡顯大家其實都係支那人嘅事實

問題佢係佢一嚟就jer我
原意唔係膠

Btw,pepe頭勇武都話係膠，嘉年華
佢哋都話佢哋有最資格講

不如6c答下我邊度有人身攻擊下先

偷偷負評我有咩用？
問我啦

答我啦

但間唔中企錯位。好幾次奧燒回後造波，跟住同saka傳完saka唔企起閘應該企嘅位，反而同奧燒overlap咗

你話:我仲以為讀多少少書會醒啲，點知...
咁仲唔係人身攻擊侮辱人咩

一人少句啦，大家手足自己人，互屌有咩意思

得意殺摩耶

距離前四又邁進1分
達蛇
0

達蛇好波

咪25 我地唔反達

咁都算人身攻擊

車輸我地和，事實真係追近1分，支持達

錫紙損人不利己 咁努力爭4打得掂r聯咩 好心就比我地贏啦

阿仙奴損人不利己 咁努力爭4打得掂r聯咩 好心就比我地贏啦

牙狗D內戰基因勁到

屌唔係岩岩先輸比車狗咩 英超做乜下場又對佢地

屌 你唔講都唔知

大家都係中華兒女唔好嘈啦

咁博做乜

永遠P牌仔

抵啦5毛狗

俾機會我地一個月內輸多次

一開手機又內戰

p牌never dies

WhatsApp 又死

本身起高登/連登做cd-rom，因為反送中所以申請acc

死圖同sticker中共

去到外國仲認自己係中國人

躝啦澳洲人

有女慎入，黃色丁圖圈

我成個禮拜都收唔到message

手足邊度識

支那狗

先達mk妹kaaying牙

阿狗就是原罪

痴撚線真係

新阿狗
想問下反達定反叔容易d

反達叔易d

公道啲講 波都猜唔到入禁區 12碼少係正常嘅

乜水
真心唔識

Mochi po9

Ar po 24

洗唔洗咁能淫

身份認同

甩左p,再講啦
連係連登都只係二等公民

勁陣

有冇手足WhatsApp 收唔到圖 腥唔到圖

g持Leah

前中後都一線

屌你老母連狗！
羅東唔睇pm我屌你老母！

痢呢?

陳雲：香港輝煌Tee，補貨已經到達，復興會現場有售，新年價280元。紅色是華夏正色，也是很多國家的國旗顏色，寓意香港人有自己的邦國，當家做主。

在外邊旅遊着上Make Hong Kong Great Again 的Tee，可以不大張揚地表明身份，顯示自己是香港人，不會被誤會為大陸人。

屌IBRA去咗米蘭之後
真係帶返生隊波

外國人：Hong Kong is China

MIEDEMA BB

食水深到

雲加我屌你老母！！！！！！！

比美國佬睇到 當你無腦 侵既野都抄

鏝頭好食

2020呢條友重有信眾

星報 Alex Wood 獨家：

阿仙奴正嘗試租借謝列美保定半賽季，以求解決短期問題。到了夏天，他們將All in在 Upamecano ，槍手高層認為 Upamecano 和薩利巴是阿仙奴未來防線雙人組的最佳人選。

我廠變哂力架

好波 我地都唔敢同你做手足
一陣又要我地做埋你果份 知你返工辛苦牙

波台敘利亞

即係今季已放棄
下季連歐霸都冇
憑乜買到呢個

唔怪得我地長期係波台po頭123

高人工 英國係足球聖地 阿仙奴老牌強球隊

高人工?你講鏝定獌定車仔?

定係我真心左

2021完約
人工開得夠高應該買到

想爭佢嘅隊 上水排到香港仔啦屌
邊輪到窮酸阿狗

力爭足總盃

History

阿女0-1車女

歐霸冠軍直入歐聯
迪達子在下一盤很大的棋

葡語記者 Bruno Andrade：

阿仙奴和賓菲加都希望100%得到 Bruno Guimaraes 的所有權，但巴拉納競技堅持保留 Guimaraes 20%的經濟權益，其餘的80%要價為2500萬歐元。 如果阿仙奴和賓菲加想要獲得該球員100%的所有權，需全額支付其違約金4000萬歐。 目前，正式報價的球隊只有賓菲加，預計接下來會有更多對其有興趣的球隊跟進報價。

Arsenal's last 21 games in all competitions

Wins 4
Draws 11
Losses 6

Arsenal's three managers

Goals/game
Emery 2.0
Ljungberg 1.3
Arteta 1.2

Goals conceded/game
Emery 1.5
Ljungberg 1.7
Arteta 0.8

Win rate 19%

Lyon have joined the race for Arsenal and Benfica target, Bruno Guimarães. Their proposal is considered very good. [@andrehernan]

Edu

如果沒有var和裁判誤判的英超排行榜

呢張相影得冇咁樣衰

咁撚麻煩唔要好過

Rip Ching 👋

達子贏咗其中兩場

Arsenal's Alexandre Lacazette and Borussia Dortmund's Paco Alcacer are the options up front for Atletico Madrid if they fail to sign Edinson Cavani from PSG this month.

巴丁d技術好似麻麻

CLS又拉集會發起人

都幾撚煩

你今日自己出？

第幾個留言

識走位 入tap in
冇巴西人個種腳法

一定係負皮咗先架喇

睇完醫生點

佢睇醫生?咩事

性病

下 d take-on幾勁

巴西12年到都歐陸化了
最有森巴味都係尼馬，之後d costa

諗起當年高普對獌大炒摩狗，比人話玩爛咗件玩具

今晚唔知會點呢

RIP

今晚係痢狗死期

屌你老母
唔撚係性病

撫心自問，有無諗過運動點樣贏？

高質文

屌你老母

唔好咁直
好hurt的

ok~沒事兒～沒事兒～～～～

諗起幅圖

Shaw中堅

7成真

所以以後都要經常打

點解你咁清楚

曼聯=利c+g

關注前列腺健康 每天打j檢查

爺爺猜到入禁區都唔射
依加想入下禁區都唔得

巴西好多呢d case
美洲盃踢起個Everton應該都係呢d case
球員擁有權太複雜

好撚gay

5後衛+2防中 大巴陣sob 摩蛇上身

個williams 新仔黎？ 聽都未聽過

80%=2500萬歐元
20%=1500萬歐元

is, 新仔

踢得好過shaw喎 勁過saka十倍左右

曼狗加油

個19000 fd瘋狂吹奏佢

咪上場打得幾好隻閘
肯跑肯走位

Saka diu fight him

呢個真喎
我迷saka

我睇sofa
Shaw lm既

利記贏硬

贏鬼到咩
獌狗贏波我上武漢祼跑

.....
之前個手足先燈到要跳樓
一路好走

懷念華清

完全封鎖咗邊個

山陽b 有冇去台北睇con

阿po著名5毛

獌

49000廢到，靠曼城算

本來諗住含撚撐獌破不敗

靠自己

Muguire

又飛 cls ...

輕鬆比雲迪克頂贏

痴撚線VVD

又話制空 又話領導後防線

爺爺不敗閪杯

差d又一一球

反雲狗仆街死！

訓得

var

好快痢就不敗奪冠了

var應該吹衝龍

但係個球證有啲痴線 咁都唔吹 等var吹

痢狗又想4424

球證真係On9 但 DDG 咁樣食左張牌

英超球証

On9到震

冇可能唔吹
重要比牌獌

懷疑有冇踢過波

我係迪基亞都屌柒佢

80% possession

爺爺

獌比猁黑

點解會有人期望呢隊獌破到不敗
係都靠鏝 利好似追平定破紀錄嗰場啱啱好就係對鏝

痴撚線獌狗一踢慢少少 現場d猁狗bu撚到

英超玩var可以柒到咁都幾難得

猁果班正選踢足咁多場冇傷過 痴L線

唔係點踢假波

柒到連FIFA都出聲真係連意假都做唔到

重要今週先加翻條rules可以比球證睇mon

有當年4424嘅風采

其實好矛盾
有var我廠就比人監生黑
無var痢獌呢啲就更加肆無忌憚玩4424

唔係不嬲都有呢條rule咩 如果冇咁做乜擺部電視喺場邊
只不過係今週先有球證第一次埋去睇

岩岩now個講波佬講既

無var痢獌呢啲就更加肆無忌憚玩4424
你錯啦 有冇VAR佢哋都係會4424，有VAR可以玩得仲勁，明黑你

買martial算

條友唔識咋話
聽都未聽過呢個講法同埋根本都唔make sense

其他大聯賽var邊有咁垃圾

Ddg對腳係好屈

樣一般 但對波

點解擺5後衛都可以走甩哂文尼

好彩神救

望鏡頭

獌守角球咁似雲加嘅

大會通常鐘意玩區域聯防
隊隊都大同小異

頂唔順 訓了 痢應該100% shoe win
又要我地達蛇親自出手保爺爺金杯

無人看管下輕鬆頂

好彩隻金杯送咗俾爺爺
收返嘅話要搵爺爺

仆嘢時呢啲閪樣先殺食

買定對新絲襪，下次送俾佢

靠最城

個樣麻麻
老閪殼黎 仲要用名牌袋

近十零年有巴西味我會數埋馬些路

無人認得仇b咩

19000 有運
猁幾分鐘內又中柱又門前飛機又擦柱
都唔輸

好撚勁
唔係講笑

原來 ddg fingertip save

到 19000 黑返一球手球
黑 vs 黑

77% possession

依球射到咁

馬斯亞

Fred幾fit

獌啲人打強隊真係好醒神
士氣波 個人技術又唔差
雲比沙卡好勁
前峰擺羊應該入左一兩球了

我地好似少爺波咁

100%驗証阿仙奴唔係強隊了

希望曼反杯

Carry 中場

咪又係輸比我地

我地唔係強隊

今日警隊高層送前線警去死？

佢地留力踢呢場

變返4後衛

兩場都豬哂 垃圾

綠木呢球比巴丁入撚左啦

仲有十分鐘

幸運童子來了

佢臨完場就會整多粒埋齋

利啲人踢到完場都仲可以全速爆
我地 ....

Fred咁勁

沙拿

其實19000打得唔差

攞埋尾彩

打得好啦

Allisson 咁好 vision
Daniel james 呢啲要拉低佢食紅啦

佢地對強隊特別勁

都輸緊粒 就唔拎紅啦

唔緊要啦輸多球都係輸 食紅反而影響下場

拉低佢紅停一場又好似唔抵
呢下盡晒人士

點解占士唔學華為迪咁落腳辣低salah

估錯人不過都係有多粒

其實好撚勁 呢球都唔容易入係咁bump開後面個後衛 真係勁

沙拿好似打winning身位99既電腦咁點迫都唔甩 cls

laca射一定又ban鳩咗落龍門到

都係
93 分鐘
不過 daniel james 出名跑狗竟然追唔到

laca爆唔到去單刀 已經被人追到

Laca帶都帶唔到過去

Laca 點同 salah 比

曼好撚勁
下半場幾下威脅
作客算好撚勁

後面dj 姐 同佢差唔多身形

沙拿真係痴撚線

因為沙拿都係跑狗

佢用隻手伸直啞住人，後衛同佢有成隻手臂既距離變左好難用上半身撞佢，要用手拉

細哨都係咁

但係如果後面係大舊衰 應該追唔到佢添

同埋laca軟奶奶無身位比james一迫已經變滾地葫蘆攤大雙手望住球證

而家獌變左以前猁
一季淨係打兩場
猁就負責爭冠

以為會比人大炒點知下半場咁勁

laca通常係攞個波落黎再諗住cup翻大位然後比人掃走

Wan-Bissaka 50m真係抵買

越笑越見疤~痕

拿卡真係好慢
射術又麻麻
有價好賣

不過進攻好撚廢 而家打閘要有進攻能力

Alisson Assist: 1
Lingard Assist: 0

我廠竟然會贏到獌

劫富濟貧

今季個狀態真係好差
唔講隊波無支援 無供應 打前峰真係好難入到波
今季佢真係miss左好多僅有既chances
其實我覺得佢傷完肥左好多
我諗唔多唔少都關事

雖然佢做好多防守 都叫hold到個波
但做得射手真係希望佢快快手搞好個狀態

英超歷屆最早奪冠隊試過提前幾多輪?
而家猁踢少1場領先16分 下場當贏埋 可以同場次領先19分

我地打多場落後利35分
如果有35分仲可以排第5

下半場一開果段猁 4,5 個黃金機會
入唔到之後 19000 就踢起反客為主

無講到咁勁姐
最後係禁住屌
但係真正有威脅既得馬斯亞果球

講真我覺得呢隊曼勁過我妓
我地屈美羊一個
無左美羊靠拿卡真係護級

我地仲有巴甲

1 對 1 防守真心勁
不過同價鏝果陣買左個全盛walker
猁個 robertson 攻守平衡啲

分分鐘提早8輪

到時聯賽養生和下波屈個不敗紀錄出黎

呢個好好笑

提早咁多輪 仲可以放心歐聯上力 搏雙冠
點解可以痴線到咁 仲要班主力全部未到30

Robertson出波靚撚到
又急勁又放落個頭度

隊波真係唔係教練問題啦宜家
人腳真係唔夠人黎，比人逼嗰時，班友仔波都控唔掂

個法甲真係

心態決定境界

佢地買人條友好撚勁
一黎到利就係買沙拿嗰堆
仲要賣d唔用既人賣到好多錢，咩蘇蘭基都20m

後備仲有沙基利拉蘭拿米拿呢d好洗好用既

同埋班主力踢高普呢種咁消耗體力既踢法竟然絕少大傷
係張伯倫成日傷
法賓奴都出返

踢過我廠d人都傷追人
條撚樣又歐聯又英超

冇計la有幾件原本應該踢緊宣明會
但冇人用到要升上黎

如果哥狗退出英超 猁應該可以統治多幾年
分分鐘搞到變 英超拜仁

兩閘長期替工
老老實實下場開始比比鳥正選操下狀態啦
今季唔操 下季先黎操咩

比比鳥依家點爭得贏ar叔

無諗過阿叔可以坐穩正選位
阿迪達黎之前
阿叔比盡當佢賀迪個流
比盡係Gibbs

比比鳥個狀態係差 但話哂踢左咁多年閘
好返長期無得踢都唔係辦法
始終唔想兩閘長期係替工

比比鳥同坦 上季有態果陣
真係左右兩閘瘋狂overlap攻對面

就係因為愛狗買唔到翼，chur盡兩閘，季尾仲玩埋啲咩3412，最後全面崩潰

仇b !

發明星期一個個真是撚屌黎

呢d 真係講到口臭
雲加剷早d 走咪變左我地係高普

你老細叫高狗

呢隻鞋d女好鐘意配黑絲

今年利狗真係好勁
已經有當年巴塞個隻 feel

運曼聯都贏唔到利狗 37勝1和不是夢

邊有呀

球迷有果隻feel

?

我又咁睇

利記技術上，唔係好勁，但好有效率，搶斷反擊好有效

同埋真係打起左個「勢」。依樣野係無形，但係存在

星期一比狗屌

Emi Buendia (18) and Kevin De Bruyne (16) are the only PL players to have made more key passes in all competitions than Mesut Özil (15) since Mikel Arteta was appointed Arsenal manager.

星期一我屌你老母呀

講到口臭
人地仲教緊多狗個陣已經點左名下家要教利記

比高普黎到教阿 我地班人點頂得順佢種體力化打法
肯定2個月唔夠 傷到出U23

上年未崩盤果陣我就講呢樣野 呢度d清話要比時間愛狗

Dnlm唔想返工

下????
幾時有點名下家利狗?

年初一二三四都要開工

之後放到2月6日先返工

阿狗幾時先拎到歐聯

turn on your ps4

打機果陣

狗黎 躝啦

今年好多假，唔知點放好

我剩係放紅日 星期三開工

歐霸都贏唔到啦 仲歐聯

下年英冠啦 仲歐霸

錫菲聯都贏唔到啦，仲歐霸

拎埋29-31 放9日

我愛返工 我愛工作

個個都做到年三十架啦

今日無撚番工

有野做架咩
都幾好 次次有d intern 黎
都係叫佢打下字 print 下野

要training 做IT狗

10年後猁獌風水輪流轉，阿狗仲要就嚟降班

未試過既人生，想試下

已經排第十排左幾個星期下場又要送分比車

用開google睇epl standings表示就快睇唔到阿仙奴

用緊唉瘋大機一頁睇到13名

分數上，同第四差得遠了

用LiveScore 啦
仲有失分空間

唔好只睇排名，其實阿記分數上同第五唔係差好多，但同第四差得遠

仲要睇賽程

Yes, 同排第14仲近

今季頭17都收貨了

同排18既維拉都係差8分

撞鬼你哋，如果碌到16都睇唔到真係屎都食得幾殼啦

千萬不要低估了我廠果種廢

訓撚醒未講到上面個d唔加分咁 我地下遊都要靠迫和 打上遊仲有咩計

大家都hea9

阿狗股神點睇小米？會唔會繼續上？

屌你老母多野做到仆街 點解我做唔到雲加呢d靠把口9up 就呃到飯食既筍工

好啦下

p牌負皮唔到

屌你老母
抵你日日多野做到仆街

抵你死啦反雲賤畜

星期二又要輸啦

贏係咩感覺

長買對家

Leonardo, PSG sport director: “Edinson Cavani has asked to leave this month but we’ve refused Atletico Madrid bid. Kurzawa? At the moment we’re not in talks with Arsenal”. 🇫🇷 #PSG #AFC #Atleti

唔洗諗啦
舊數都未清

自由轉會季尾加盟，使撚同你talk咩

踢埋下場
達子又要同記者講
It was clear. No.

咁快又有，踢邊隊

作客轟仔

送上門中出

咁快 仲係咩人都借唔到

又冇羊，玩完

閒日半夜西波真係唔睇好過
贏左都係冇前四 仲要大機會豬 第二朝又九半堂

Reg唔到星期五day off睇歐霸

贏就返工，輸就射波

仲有人上堂原來自己都三個月無上過堂

不如調轉，唔想手足連份工都無埋

暫時牙達深夜未輸過

亦都未贏過

仲牙達 叫達狗啦

對曼連列斯你昏迷左?

現家係想季中簽佢 我地冇左閘用呀

人地讓賽

訓左無睇 唔計

咁即係贏過未?
聽晚人地讓賽既話係咪又繼續無贏過
雖然聽晚真係唔睇好 無羊 狗會仲要受讓0.5 1

冇啦 睇完琴晚獌狗 諗唔明我地點解贏到

我地中遊

中下遊係間唔鐘會爆下冷
爆唔到果啲通常要降班

星期一唔想做野去食TEA了

星期二爆冷

轟輸完一場係時候反底
我廠今年目標係保8
保唔到就要爆了

係就博歐霸
聯賽唔降班就算

Reg唔到day off咪reg晏晝堂，訓到中午先起身返學，我之前都係咁
不過其實踢歐霸都幾好，淨係reg掂星期五就得，踢歐聯要reg兩日，麻煩好多

最驚就係踢起左幾件因為踢得密又傷 下年比r聯我地踢咪又係柒

而家就算入波都覺得係屎忽撞棍 完全唔關實力事

有歐聯踢起碼可以水到人黎踢阿狗

如果聯賽唔降班就收貨，咁搏歐霸+足總盃穩陣啲
歐霸萬一出事都仲可以搏足總盃保住下季歐霸位再搏過，其次有隻盃打下j

點會贏到歐霸
爭都係即管爭下
雖可行但不現實

咁唯有搏歐霸
足總你點踢最後都要對猁
歐霸可能有5%贏
足總應該1%都唔知有冇

達子執教後不敗率高達83%

其實我哋應該要接受下季會得返本土賽事踢嘅現實

贏呢？

dnlm 搞事牙

達狗

所以我心態一向都係歐霸見關過關
雖然應該兩三圈就收工
足總點都唔會夠痢鏝打 交下差就算
聯賽排名會影響直播收益反而要保下
希望可以保8

假阿反達

33%

今季有歐霸踢都收貨 最衰都唔係跌出前十
希望下季淨係踢國內 可以上返前四

我都係咁覺得 不如試一年唔打歐賽 好似李城錫紙咁唔自爆應該前四

佢專門搞事

達狗咁廢好難唔反

聽講你都反雲

呢到迷達牙po

我走得太前 輸多幾場一齊反達啦

頭先check返完來英超已經同轉播費
不過merit payment會唔同
假設廠最尾排第10
同拎第5已經差接近10m收入
然後歐霸條數冇埋
只會傷上加傷
比較現實係保到前8
最好前6 否則summer應該唔會有錢買人
又變返雲加以前週身數
日日係度同報紙佬扼扼tumtum嘅年代

雲加咁勁你又照反

佢個弱智表弟hack先反雲

最後幾年廢到仆街

係時候接受我地淪落到中型班 負碌咪搏到一年 如果唔係就未來10年都會係咁浮沉 除非有油王

屌那星連曼聯都贏唔到利狗 廢雲不敗比人打破了

關我撚事咩
阿仙奴 做6冠王
高安基更加放肆唔科水 fatfat

中型班班費宜家唔差
只係冇路數買到勁人
俄佬隊愛仔扑中
應該可以取代到我地做爭5戰士
有錢同冇錢最大分別就係輸唔輸得起
好似以前落機舖con機咁

啱架啦，依家有幾廢踢幾廢，等高安基條死仆街賤畜2021年平賣阿仙奴比早排個非洲佬

Youtube望到cantwell嘅球王片
覺得佢仲勁過比比

上年咁

高層陷害 又沙卡又梅狗 仲要係靠賣人嘅錢買
阿狗其實乜撚都廢 續約又柒 買人又西 賣人又平 獸醫醫死人

屌你老母尊重啦唔係有鬼洗撚咁樣

撐你
同是p牌羅樂林

好悶呀

P牌不是罪

收工囉

不是罪，是垃圾廢物姐

咁block埋你

而家開工

雲加帶頭搞婚外情
做細嘅同時有幾條女都唔係好過份丫

三毛自爆

雖然尊敬巴師號戈，不過唔好反雲

冇反雲 一直都支持雲加同時揾多幾條女
以雲加為學習對像 玩到70歲

岩牙
有雲加咁型咁壯健先玩到咁耐

話時話 好似好耐冇見鏟蛇分析

Blocked 狗黎

sorry 大佬 我唔講野啦

其實無人想知你啲野

po頭囡相出黎就原諒U

道歉時爆出條囡是常識吧

Team news: Nelson, Kolasinac, Sokratis

Pierre-Emerick Aubameyang
Suspended. Further to receiving a red card at Crystal Palace on January 11, suspended for the game against Chelsea (a) and Bournemouth (a).

Calum Chambers
Left knee. Ruptured the anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on December 29. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take between six and nine months.

Sead Kolasinac
Left thigh strain. Hoping to return to full training in the winter break period after Burnley (a) on February 2.

Reiss Nelson
Right hamstring. Hoping to return to full training in the winter break period after Burnley (a) on February 2.

Sokratis
Illness. Being assessed ahead of Chelsea (a).

Kieran Tierney
Right shoulder. Dislocated right shoulder during West Ham Utd (a) on December 9. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take around three months, aiming to return to full training in March.

有無師兄都係自己鏟頭髮？
鏟後面點先鏟得均勻d

開名啦

不篤灰

鏟光

查博好似有經驗

沒有頭髮就不用剪頭髮了

你都係架

Arsenal target Layvin Kurzawa received just a 3/10 rating in @lequipe as PSG scraped past Ligue 2 Lorient in the Coupe de France. "Lorient quickly understood that it was best to attack down his wing".

發覺成個po 得覓腸係真係傾波

清泉

he J擊P牌專員

Bot黎

#OTD 2006⚽️A 16 year-old Theo Walcott joins Arsenal from Southampton.

"I'm so pleased to be joining Arsenal, a club I have admired for a long time.Coming here will give me the opportunity to work with world-class players every day and play football at the highest possible level"

得貼錯post個時會變返真人

P牌仔=藍屍 無發言資格

叫條女幫手

哪有女

ho ball

5毛狗即刻上水
呢排無團是咪好得閒

好波

中肯

琴日同綠日子帶人去年宵人山人海

P牌仔果然無個好人

搵食姐

吃屎啦

2隻p牌仔一唱一和

我都傾的

呢個po啲巴打好撚癲
求其問兩問就溝到女

搵食艱難，起碼見到示威者我會走先

我平時先較5mm鏟後面,跟住較4mm鏟髮尾

遲早食埋綠日個份
男人最緊要肯博肯捱

達蛇教得你呢排幾乖

不過我個鏟得3同6
次次後面一大鏟就一岩一忽

拎完電話即日就約到下星期食飯
最癲係早幾日成班A0教佢溝女

佢志在撚下阿PO手足，屌佢老味

咁就先6後3
由後面兩邊髮尾開始鏟上去

毒撚就是單純

頭頂個轉個d點搞？
頭頂側邊就鏟走左，但收得唔好
幾條草咁

有咩好傾 廢阿 廢達 廢高狗 廢球員 再加埋fa迫害 十二碼平均21場一次垃圾

頭頂我齋剪唔用鏟
自己剪鏟到上頭頂好難就到位
通常都會柒

廢達
咁有得傾了

望人地都係邊邊順頭形鏟得好靚
無話鏟上去

跟濕鳩liy好過啦
寧買當頭起

綠日子都係迷雲阿迷，信佢唔會老點我

你地中國人唔熟唔食

真係好撚仆街

米屈，佢對我好好
睇好我

笑撚死

人哋係咪有女幫？
我用右手就算鏟到一邊好睇
另外嗰邊都好易fail,好唔就手

轉左手打丁啦
幾星期後逆手精度9

普子好似離開神户

返土耳其牙

Sead Kolasinac
Left thigh strain. Hoping to return to full training in the winter break period after Burnley (a) on February 2.

Reiss Nelson
Right hamstring. Hoping to return to full training in the winter break period after Burnley (a) on February 2.

Sokratis
Illness. Being assessed ahead of Chelsea (a).

兩條友一傷又傷到二月先出得

打搞曬

都係望人個頭，應該髮形師作品

細個右手，大個左手

左閘 收得皮 saka 上位

反正都係輸，是但出啦

？

佢去邊都係working holiday

天皇級去邊都輕鬆啦

樓上唔好再討論頭髮啦，我老死冇得傾好撚唔開心

新v10

同會員一樣都係狗黎

收皮啦P牌仔

P牌仔

吊你牙話我老死另一個迷普係狗

屈老死係狗 你真係狗黎

你話點就點

分化唔到禾地迷普高汁手足

me vs 我個對手

話時話阿狗多唔多呢d相
想丁下佢地

艾巴咸要對阿仙奴發爛渣！

【Now Sports-體育】車路士在周二英超快車主場迎戰阿仙奴，射手艾巴咸直言要把新敗的怒火發洩出來。

車路士上場遭主場的紐卡素絕殺1:0，領隊林柏特賽後批評前鋒腳頭無靈，更暗示希望在今月收購射手補強。車仔在周二將會返回史丹福橋，迎戰另一倫敦Big 6球隊阿仙奴。

該仗擔正9號位、浪費了2個入球機會的艾巴咸（Tammy Abraham）說：「對阿仙奴一役很重要，我們要把所有怒氣釋放出來。周六的敗仗難以接受，那是你從電視觀看，永遠無法預期的比賽。」

艾巴咸今季於英超已轟入13球，但上仗受制於紐卡素的5人防線，他認為：「真的很難踢。作為射手，你根本沒有任何空位，一直有很多人在身邊，所以我非常沮喪。」

圖片來源 : ©AFP

車路土對阿仙奴 大家點睇？
樂觀嗎

和到當達狗贏

超碼都和

梅斯達菲：阿仙奴需忘記積分榜專注求變

阿仙奴後衛梅斯達菲表示，球隊需要忘記積分榜，專心一致在新帥阿迪達麾下尋求進步。

「兵工廠」周六與水晶宮踢成1：1，繼續排在英超第10，與前四的車路士有10分差距，與護級線則有8分之差。他們周二會作客車路士，如果能夠勝出就能夠直接拉近與歐聯席位競爭對手的差距。

面對大戰在前，梅斯達菲呼籲球隊需要專注：「當你排在第1或第2位，可能會經常想看積分榜，十分享受，但我認為現在不是這種時候。對我們來講，最重要的只有去工作，在訓練場及比賽中實踐教練的指示。」

阿迪達在接替暫代教練龍格堡後，阿仙奴的表現雖然有改善，但在4場英超中只有在元旦日擊敗曼聯，其餘在鬥車路士、水晶宮以及錫菲聯都錯失領先優勢。

梅斯達菲強調，阿迪達是個合適人選：「我認為像他這樣的人到來，可以明確地告訴我們想要什麼，有助我們踢出表現。無關乎對手是誰，我們踢出我們的比賽風格，我認為這是上場作戰最重要的地方，這令事情變得簡單。」（）

里昂又想買Bruno

依樣真
世界盃又拎左

我地和勇不分

我地有分落袋

識波

達仔專殺big 6

首循環先輸左比撚伯

唔計啦

阿仙奴嘅記錄都係要靠自己守護

俾隻鳩普威多陣
遲d 咪又係俾先地達帥斷不敗

話說我發現好難夾你食tea時間
我返下晝
除非我返工偷走出黎

你搵日ot 通宵同你食早餐

諗多左

又過年了，想邀請各位手足初二出黎一齊篤魚蛋！！！

推Post師

no auba no goal

開完會心諗做咩推得咁快
原來又哂女 Dllm

預咗啦

呢度唔king ball的

羊個停賽計唔計埋對般茅FA cup?

好似計

毒撚手足 幾時貼啲牙喜 牙聖圖 放毒

直紅計，黃好似分開

酒店buffet 直落開房

習近平總書記昨日下午前往雲南騰衝和順古鎮考察調研。他沿著古鎮小巷步行，和沿途的遊客、村民親切地打招呼。

有個遊客問：「彭媽媽來了嗎？」總書記笑著說：「她沒來，快過年了，在家裡忙著呢。」大家都會心地笑了起來。

Arsene Wenger: "We built a new stadium but we never found our soul - we left our soul at Highbury."

We left 定 I left

又king女 叫我呢啲a0點算

將爺爺生葬落 Emirates 比返個靈魂我廠啦

尊重啦

好仆街

好唔尊重

口德分-1000

咁不如當年就拎佢打生樁

咩事大敗連榜首都保唔住

死車狗靠黑

廢雲

原來仲有咁多反雲狗

【達蛇復仇戰】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXX